點解雙魚座咁鍾意喊？

🙄好小野都喊

雙魚我唔知
但水瓶就真喺易喊

水瓶都易喊
但雙魚咩都喊😂

你自己就喺雙魚?

我巨蟹丫
我個朋友雙魚好易喊

屌 試過同雙魚女 玩team game 我哋輸咗
佢無啦啦當住廿幾條友面前喊到仆街
好似我累咗佢咁 最後仲要我去氹返佢 wtf

笑死
點氹

現實：攬住佢 比佢出氣 帶佢去食嘢
思想：攬住佢 喊撚完未啊仆街 我好撚𤓓啊屌
最後好感度升了10點

情緒一秒間可以有好大波動呢一刻笑緊，下一秒可以爆喊

利申雙魚，日日喊幾次

咁你都算係咁 唔係你都大鑊
都係有d煩

係咪小事都喊

都係嘅

咁你係咪咩都收埋係心
唔同人講

係，所以有情緒病